web版有小小bug

有表情icon之後換行web版會當左同一行，換兩行web版先認到係下一行，app版就無依個問題
上面個post測試左，web版先有依個bug

原來[url]都會無左下一行，出依個post web版就見到

test
test

[url]http://127.0.0.1/thread/18782/page/1[/url]..
?

格式個制撳個下箭咀唔work，係咪一定要撳格式個兩隻字先OK？